其實廣州呢單已經教曬香港點贏

共產黨就係欺善怕惡，如果每個人都豁出去，莫講話五大訴求，你叫林鄭逐家逐戶去拍門幫人含撚都仲得。

共產黨不嬲冇牙老虎

活係自己圈子真好笑

之後就收返你皮

唔持續反抗都係無用
一定會被秋後
好似十年八年前果條烏咩村

所以唔好比佢有之後

要成個中共滅咗佢先會有好日子

你睇吓烏坎村嘅下場先

茂名幾時劃入咗去廣州？

On lun7 9 而家你咁廢係度和理非就唔收你皮？

講返轉頭
就係香港人太有教養公民意識有”素質”不野蠻錫身
而支那同胞就...

同跪伊斯蘭教一樣

因為對佢地黎講 中國人先係自己人 佢地爭取下就讓步

香港人係外人 係低賤 唔聽話就打

想connect中國的話理解地理位置先啦
自己Google下茂名化州文樓鎮再9up啦
非春袋+鎮仔+民生野=可以跪住再清算，或者割其他鎮仔韭菜

廣州搞得成一次
分分鐘粵獨快過港獨啦

佢地係反焚化爐，民生小事，可能只係縣政策，你逃犯條例係中央甚至係習近平諗出黎嘅，點同啊

其實茂名唔係係廣州

公安真係打份工 醒醒目目 唔會以為自己好正義

黑警

有親戚喺大陸
佢話大陸話就話唔再起火葬場
但其實佢地好興半夜趁你瞓著拆你棟樓
或者半夜趁你瞓著起火葬場

唔好信曬支共啲門面野啦大佬佢背後做個啲要幾黑暗有幾黑暗

隨時過兩日連條村都無撚埋

由議題去到城市定位爭咁遠

參考價值有限喎

即刻變火葬場

中共表面跪你又真係信

香港人咁奴性重又膽小又要講風度